大家身邊有乜層層疊拖板萬能插

Level 1
拖板 +拖板+萬能插再插插插

唔會燒制咩

唔知，我身邊既人，但佢仲用緊，反埋地心吸力，不過我相信有人會更癲

A數總共唔超過13A都冇乜事

我相信佢唔會計啦
有窿就狗衝 插插插

屌，幾個都係駁低volt火牛

其實鬆鬆下會唔會漏電

一次過開成堆機就危險,如果差電就好細電流。

例如,睇戲一部avamp搭部ab類amp,加多兩部重低音同電視player其實幾食電

電視、手機、平板、ps3、等等